(文短慎入) 人生真係好苦短

2x歲，就gard
好似咩都未做過咁就踏入成年
以前d朋友好難先見到面
d人又去晒外國，唔知幾時返/返唔返黎
以為上ig可以知道其他人近況，先發現佢地愈來愈少更新，原來睇iq都窺探唔到佢地到d咩
中學畢業之後成日諗發將來要其他人面前威
而家先明白原來做得幾好都只有自己知
以前覺得父母果代同中學同學斷晒聯絡係因科技唔夠發達，
但原來我呢代畢左業都一樣唔會再見d同學仔
以前朝見口晚見面既朋友，好難先會見一次
冇個中間人約出黎根本不如不見
仲有以為大學畢業之後就會自然知道自己想做咩，將來條路點行，最後發現只係將問題一路拖落去，終有一日都要認真思考同解決
仲有留係香港未來又唔知點但又做唔到咩

好想後生十年，點解青春唔可以長D, 點解我幾年後就三字頭，點解性格外形咁難改變

認真
記住四個字。知足常樂
每日食得飽，訓得著，身體健健康康。其實咁就夠。
到你死左後乜都帶唔走。

利申:母親四個月前因病過身，有感而發

以後見得最多除咗家人同事，就係上興趣班嘅同學仔
冇興趣好難將朋友聚返埋一齊

暫時未經歷過生離別

嗰種孤獨嘅感覺好難受

人在外國，識既都幾乎grad晒走晒
以前會幻想返香港就成日都可以見到d fd
先發現原來大家都大了

如果覺得自己冇樣叻 又冇咩夢想
咁咪搵啲嘢做目標或者寄託 例如女朋友 或者照顧好屋企人
至於朋友 個個都係咁 人大咗係難約嘅
佢當你係唔係推心置腹嘅朋友又係一回事
有啲係潛水、好難約嘅又係另一件事
你試下做中間人嗰個角色 盡量維繫下

個個都希望時間能夠重來
但好殘酷 根本冇可能
上面嗰位巴打講得幾啱 真係活在當下
做自己鍾意嘅事 買鍾意嘅嘢

btw 樓主話希望喺人面前威 但係得自己知
究竟係咩呢？
咁如果有啲嘢都值得自豪嘅 都唔差呀

講起中間人
我同A,B係fd
一齊去exchange 時識左C

返黎之後都有約出黎，大家有講有時
之後去左外國就冇約
不過我同ABC都有私下聯絡
有次終於夾到時間大家出黎食飯
先發現佢地冇咩傾計，場面有d鑑
覺得有d可惜，難得大家相識一場

即刻做得幾好都冇人係你身邊讚你，唔知同邊個分享

少年不識愁滋味

一日未老 都係會有果種妒忌心
望住人地有名有利有女 你點平衡心理